[ 各位手足 情人節快樂 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[279]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

祝各位聽日個個有女攬

竹你老母

叫單身狗情何以堪

利申單身狗

goodest topic

祝大家情人同我一樣單身快樂

新post講情人節囉，廢事睇埋d人衝入黎淨係識屌人老母，之後仲夠膽話人講野空泛，同d白痴仔時代革命撚一樣樣

我屌你老母

屌你老母

樓主好波

算數啦清
新post新討論
我開題目先
一齊FF黎緊夏季有咩in out

情你老母人節

個topic

搵到地方點樣攬住喊未

摩佬唔out有咩in都冇用

我暫時對摩佬持觀望態度

屋企

比人窒到你乜都答唔出就黎玩標籤

曼狗們 情人節快樂 有女攬女 冇女就去cow女

不嬲9up打清算名單daddy同lkk都永久置頂
若果係ff轉會名單我就會睇埋歐聯去到幾遠同打咩戰術點用pogba先再諗，不過一對閘同加多個爛打跑狗形防中我覺得係必需

左有shaw唔洗補 補隻前鋒 中場同右閘 唔洗搞咁多

肥苟都俾人埋單啦

摩佬我個人就暫留啦
llk原本反到佢仆街
但上場配合到隊波 開始做到最前既支點
又好似有返少少睇頭
最主要中堅位 後防線真係好緊要
再落去ddg會死
閘位有就補啦 應該都唔多轉會費
防中心水我一直都選擇普巴
前面一定唔洗買
中間希望可以補個真純組織型中場

中場有咩好選擇? 唔係去bid賤種隻easy go下話

好多人講的savic?

一日後面仲係屎波寧 就買乜都冇撚用

普巴防中

然後再補多個用波既中場

情你老母節快樂呀 祝你早日陽萎

當年老豆糟蹋古惑大盜又係經典

係有少少奇怪架
所以我都自 左先
反正純ff
但我個人認為普巴係偏深位置
有多d時間同空間比佢發板
同埋隊波壓前時佢又可以發揮佢進攻才華
我覺得一隊波最難踢就係防中
所以唔代表我要浪費佢

諗起米基爾

都唔明點解仲出呢條撚屌
rojo又唔係唔出得, 就算無態都唔會鳩過佢啦
次次頂波隻手唔係攬住就禁住對面, 搏吹12碼咩

Rojo>寧

普巴呢種咁上腳既踢法唔應該踢咁深 會拖慢同埋一甩就中出(唔係未試過)

呢條24分鐘既片 比你計下入面7成既時間佢係邊度拎波

係 擺佢打防中係可以比啲空位佢放波

但最重要係佢冇乜防守能力同意思

咁咪本末倒置左

T仔都好過佢啦 條仆街閪

無架啦 要最大程度釋放普巴，一係就amf
一係就凌形中場前面三個是但一個

期望摩佬可以與時併進, 唔好再停留係自己以前ge 時代
咁就起碼可以追近曼城

好大怨氣

睇到標題都知係邊條戇鳩仔開

懲人節

就算當佢係派路咁用，咁都要係中場落多個防中

single dog表示:

而家覺得買邊個都唔會有咩改善

的確係有少少本未倒置
以上都係我純ff
因為佢本身踢波有天份
只要肯改善防守
加埋身材腳法
踢防中可以自己單拖轉守為攻
Or 傳波走位做輸送 or長傳
襯後生踢多幾個位
先發現每個位需要咩
先hold up到隊波

當然換返你個角度
補個一流防中
轉心比個攻中位任佢舞
但就要改善太多上腳既問題
唔係前場球員就變左配角

其實如果有組織好既中場同普巴爭下正選
可能咁先激活到普巴

勁既應該唔會肯過黎爭正選掛

其實除左後防, 中前場根本唔洗買人
反而需要摩佬改善個form

如果打4231, lkk 單前一定要向前插, 但佢e+ 打到成個假9 成日出黎拎波, 浪費晒
如果佢要打假9, 咁2翼一定要cut in beat defense line, 但我地d 2翼全部都係要波ge 人
所以最簡單就係落order 比lkk 要佢再推前d

另外就係出返2個防中, 推返pogba 上去, pogba 根本最強位置係433中前場自由人, 佢打個個位點都好過lingard (前提係2翼+lkk 負責做攻門), mata 可能做攻中plan b, 將個陣打返4231, 由lm, cam , rm 做多d 傳送

第3就係2閘overlap

搞得掂e 3樣, 一定可以挑戰冠軍

我既意思接近類似當佢派路咁用
不過係後生版有氣有力既派路
所以單拖防中
不過呢d都係我9up姐

hehe咪係囉
問題而家摩狗鐘意放pogba去防中 買多件返黎都係同hehe一樣

未必既
睇我地個中場勁唔勁
我個假設係
假設賣比競爭對手
對手會唔會買
如果連買既意欲都無
就知........

係咪應該執件維度爾去逗返隻黑鳩黎踢

現有入面
我中意hehe答馬達答馬迪呢個中場組合

但妹傷嗰排證明依個組合唔Work

維度肯黎打1-2季真係J死 不過我覺得就算黎摩佬都係擺後備sub馬迪

全部戴綠帽

有無邊幾場提一提我
因為我一日睇太多波 記性唔好
但我又好中意研究足球

我覺得唔work係因為摩佬安排左馬迪去分波,應該hehe多d上前分波，馬迪專心防守先岩

其實摩佬都話黎緊唔買攻擊球員，應該都係執後防同防中，中中

屌你老母！

根本唔係唔夠攻擊球員
係攻擊球員唔攻擊

馬仔好似下年都完約 我覺得daddy咁樣玩尻佢未必續

on9

講起呢類 我諗起比真歷 唔知大家覺得啱唔啱洗

如果佢+普巴+馬迪 3中場

趕走左馬仔必須，立刻反摩

我既睇法係中後場比唔到個波上黎
或者係要多個用波好既球員係後面
就好似上兩場對熱對卡數咁
一比人踢全場壓迫就傳都傳唔到
不得不承認上兩場對家都踢得好好

祝全部有女既都戴綠帽

睇球皇片幾好j
不過我唔算好熟呢個球員
想問下他短傳輸送方面咩表現

冷靜D
如果人人都心想事成, 呢個世界就大亂架喇

咁比多d錢我

真
所以要睇睇銀行戶口先

祖記用佢代替普巴，摩佬買普巴既之前都有bid

傳送好有遠射，強化版以前既hehe

比幾多控波好既人黎都無用
你隊波無人走位走動 平時訓練唔練習比人搶點踢 點樣由後場組織個波去到前場
呢d野唔係買人可以解決
比你有咩人 摩佬打強隊都係9踢個波上去比中鋒

我唔要我心想事成，我要人地都唔心想事成

魚蛋佬

能力值強化版hehe
咁有無hehe咁肯跑先
如果真係有既話幾好j
肯黎我第一個除褲
多個係後邊一齊造波
普巴有個良性競爭 中場輸送又做好左
到時我曼反擊真係啪啪聲

利申：我好中意hehe

所以咪想要基沙文，一個帶波帶動隊友走位

好似世三係車仔咁做安檢球員

魔狗要高佬JA

Hehe是無辜的

不如搵我

[img]
[/img]

其實幾時開始普巴 fix左係Box to box 睇佢咁耐 從來唔覺佢係防守好好 回防積極 果隻 直情將佢 擺落 Lin果位 當佢攻中用會唔會有奇效
LKK
馬 妹 山
靴 馬迪

咁擺有無得諗

其實係試過放普巴係十號位
但最尾咪又係要放番落少少

都話馬迪+hehe雙防中效果唔好=.=
講到口都臭

咁其實係最好
要佢參與防守立即變弱智

我覺得咁踢真係有防無反啦
lkk 馬 山 妹都唔守
平時lin踢攻中會回防好深
Hehe就計最多半防中
可能摩就係想妹妹踢多d深位
改善防守意識 or 真係如我所願改造佢防中

得罪講句
弱智既先會諗將普巴改做防中

根本拎住呢班波 打咩防反 打強隊要防反 咪針對性部署汁下位 但打其他隊 應該打控傳 呢班波先發揮得好

踢防中真係唔好理身體技術個d先
最重要係鬥心
普巴完全無 點練都唔會係一個好既防中

你知我知，單眼佬都知

😓

女友不在港，都係單身狗

睇左咁多場仲覺得pogba踢到防中
真係唔知話樂觀定on9好

hehe去做馬迪輪換防中算啦
佢踢唔撚返起以前4141個右中中位

點解我咁講呢
強如哥狗隊曼城
上季未夾好隊波 踢熱刺都要打防反
傳控唔難踢
但真係得哥狗先有極致既傳控
同埋我地今季對big6以外
都唔見得控球率or傳球上會輸
熱痢都係踢開防反
不如前者就全場壓迫 後者就高位迫搶
我地就深位防守

傳控點會唔難踢
我都唔講哥狗個種極端
sarri都要turn左三年幾先有今日既拿坡利

你知唔知自己up緊咩...

冇女呀屌你老母

你有爛腳仲要女做乜鳩

皇馬呢季叫唔叫傳控
呀狗vps個期又叫唔叫傳控
你地所謂既傳控 係要建基係你強過人
Or中場輪送比對面好or對面退守
控球率同傳球數字先會高
而傳控踢法//=控球率高
所以我上面先話傳控唔難踢
難道我地今季對下遊無傳控？唔係防反啦掛？
Btw拿坡利今季既場內變陣踢法我好欣賞

我屌你咩綠帽狗
邊撚到快樂呀

我知呀
我想表達既係防反一樣可以好睇
贏到波就係好波
雖然今季對你地黎講無說服力

真係打到防反冇人會介意

但問題係今年啲反擊仲慢過我呀婆行路

傳買toby

不嬲覺得防反好睇 不過家下有防冇反

班撚屌 跑多步都驚攰咁樣

係呀
所以我前面ff緊
如果買到個用波好既中堅/防中 or中場黎
改善到後場造個波上去
Or轉守為攻個下提速

都係個句，等睇山狗被同化企定定踢波

打包toby kane 送黑鳩奴走啦

普巴要踢嘅係肥西位
supporting striker <---> 中場中 踢哂

你老母臭西 睇翻v92 仲好睇過摩狗

blind

得肥西先做到 佢會踢到前鋒位 守到龍門位

西波既話一樣鳩
正常既話摩佬打弱隊好睇d
V92打強隊好睇d

普巴做唔到係因為班撚屌一個二個塞入中路企定定

大家覺唔覺好多時對下游
人地d攻勢仲好過我地

其實放走肥西好on9

不嬲 打我地下下中龍咁

我曼仲排到第2完全係因為ddg
無左佢換其他龍門
前4不入

屌你個仆街 出返去啦
扮乜野我曼

根本佢要踢lin個位啦,
lin 係勤力
但反擊成日都柒,除左今季有一兩球單騎之外反擊波去到佢到多數都柒
相反妹有長傳有扭效果應該好啲,放佢係咁深個波都上唔到去
後場鳩斬馬迪都夠啦

如果中場三個擺 M湯 馬迪 妹巴

阿妹打攻中 其餘兩個 一個有活力 一個有路數 互補

其實應該幾好J

V92係對前列好D, 其他仲悶撚過摩佬

一定要將三條友揀一個既話
我會揀摩佬>V92>耶子

條仆街求其入黎留一句
之後出去引戰又當係曼迷

👨‍👧

好唔開心

見到topic又要負評先

今晚都歐聯 祖記對熱

聽日賤種對鈀

之前唔信， 睇佢救完佛地魔球波我信了

其實馬迪唔係咁好 分波差 hold波耐
對下遊出卡神仲好

咪搞笑啦
傳控唔等於控球高?
咁你講既傳控就唔係講踢法 係講緊基本功
傳控既精緻就係用互相傳球同控制場波既場面製造空位
連控制場波呢樣重點都未做到叫咩傳控呀

要踢好傳控要基礎強過人呢個只有對住明顯實力比你強先係咁講
勸你睇下西甲幾隊下游好似拉斯彭馬斯或者貝迪斯
人地對同級都係踢傳控仲要好貫徹 對皇巴都想拎住個波黎踢只係實力唔夠

應該請哂三個，對強隊v92 ，主場摩佬，作客耶子

仲唔三冠王

主場摩 作客奠 BIG6雲
各有擅長
但比唔上費SIR

有無pro club 招人？ 利申 season長期d1

女同事點牙

其實e家夾硬要馬仔踢右
不如直接踢442 等大家都好過d啦

..........山9.....渣古......

馬仔..普巴...馬廸......lin

梳.....rojo......鐘斯.....華西

一來普巴朋友隊可以踢番佢地踢開既位

二來又滿足到摩佬想要既左山

隊波一人讓一步啦

我諗最主要係 馬達換lin應該解決到而家個問題

最好就出埋hehe頂馬迪
上年冇馬迪嘅失球唔多得今季幾多

不如普巴+ LLK
普巴賣1.5億
LLK賣8000萬
呢2.5億換kane

kane
martial - sanchez - 右翼
matic - holding mid
shaw - jones - bailly - 右閘

另外本身2億畢值，75M買件勁holding mid + 50M右閘 + 85M右翼
組軍完成

賣果兩件原因係兩個都係抗壓低+大賽出醜
再用落去唔係辦法
而家佢地個價高甩手咗去算

LLK賣1億*

你覺得有水魚接手咩

同車仔換摸奶

賣普巴都講得出

摩佬咁教法，比你買美斯都無用啦

點會冇？

而家個market好追捧+over-value黑鳩妖人 (dembele, etc)
好似五年前市場追捧西班牙人咁

transfer market估價兩件都過億
兩年後風向轉+佢地出得醜多個價會跌

除咗哥狗之外，所有教練都係咁上下啦

皇巴拜威咁耐你仲係覺得係佢地教練勁？
屈球星點咋

近五年皇巴拜根本証實咗，有好球員=有皇朝
即使教練係二線三線都可以攞歐冠

聽晚上黎擇名

你 有女

True

食屎啦綠帽狗
我唔快樂呀

咩情人節快樂, 食屎啦

迪比生日快樂

決定追擊隻綠帽狗

Agger 領隊角色比十年前重要性低左好多了
鈀黎直情同冇領隊冇分別

決定狙擊你隻大陸狗

乜撚野topic 呀屌你老母on99

收嗲呀你

比起邊個領隊

隊波球員技術/性格/年齡/分工結構仲重要

前線要有人負責入波，有人技術好控個波落黎/扭人引後衛，有人拉邊幫隊友走位，有人連結，有人屈遠射/屈freekick屈燒味頭鎚,有老控節奏，有嫩狗衝迫搶, etc

我地99 08 兩個短皇朝，基本上每一環都有齊

e.g. 2008
入波 - c7/tevez
技術好+扭人引後衛 - c7/nani/tevez
拉邊幫隊友走位 - rooney/park/giggs
遠射 - c7/scholes/rooney
freekick - c7
連結 - carrick/scholes

早兩三年皇馬拜仁，而家psg一樣好齊上面D元素

而家普巴朋友隊問題就係大家都太相似，大家都係鍾意上腳，make extra touch，唔鍾意幫隊友走位 ，唔鍾意幫波，唔鍾意攝前柱, 頭腦發熱嘅後生仔

咩料呀

(除咗 lin, 但係佢實力又唔算好高）

樓主無女都寫依個topic

收到風佢帶左帽

俾我打3中場最後果件咪算囉
係要迫我打4231 搵我分波托咩

快啲介紹啲女黎

個個係遊緊日本位朋友姐

識搵一定問Luke Shaw
上次佢介紹條女淫到呢

悶🤦🏻‍♂️

搵女囉夜膠

仲有10分鐘 =.=

黎炒散 佢介紹左好多高汁女

下年希望見到你繼續叫春

想識

pm梳b 我都想介紹下其他ching了

係咪都冇你條自爆狗份

好靚仔

u 分波太慢

吾通有你條支那狗份牙

賣普巴
睇完真係想block

我都無話要
🤓🤓🤓係唔同啲

話緊michu... 關你撚事。。。

電話都唔知講咩好

唔知今日個po推唔推到5版

hbd

一齊喊下啲時間過得好快

諗返起摩佬喺軌第二次拎冠
嗰時matic俾人話係卡膠+高基連混合體
傳得波又有攔截
而家睇落反而有啲兩頭唔到岸
俾波冇卡膠咁爽咁通
防守比起上半季又差咗
真係唔知摩佬戰術問題
定chur得佢太盡出事

lkk表現回升
感覺就似係上半季chur太盡有疲態

習慣踢大會

nothing to say

而家開始擇名

留名

你唔駛同老婆慶祝？

日日都對住仲慶乜鬼祝, 平平地食個飯就算啦

matic chur盡左啦
季初咁好j
去到而家接近零休息

冇點介紹

食個譚仔咪得

留

死獌狗大敗預先慶祝區
死獌狗贏到雲加，我cosplay耶穌去深水埗表演五餅二魚
我地獌聯=愈反愈強大
死獌狗今日然波嘅話，我
利迷全體心聲：傻仔獌狗收皮啦

請善用起底功能

諗緊譚仔定吉野家
食情人節餐真係好搵笨, 留返D錢閒日食仲好

啱呀 呢d日子根本肯定俾人斬一頸血

【體育】財務估價公司道衡最新的報告指出，奧脫福球場的冠名權可以為曼聯每季賺取2600萬鎊的收益。

現今球會賺取利潤的手法眾多，當中1個就是出售主場的冠命權，例如曼城主場獲阿提哈德航空冠名贊助，每季贊助費高達1900萬鎊，不過還比不上宿敵曼聯；根據財務估價公司道衡最新的報告，紅魔每季正在錯失2600萬鎊的冠名權收益。

不過曼聯一早已經強調無意出售奧脫福球場的冠名權，至今立場仍然維持不變。道衡又估算了其他球會的冠名權收益，車路士主場史丹福橋球場價值1800萬鎊，熱刺的白鹿徑球場則價值1550萬鎊，兩者均略高於阿仙奴酋長球場的1500萬鎊贊助費。

好在

娃哈哈球場

今晚陪唔到大家睇波了 聽日要準備扑野

洗唔洗送花上office?

點先識到呢種女朋友
我的ex全部都要正日慶祝
次次畀人斬到一頸血

一早book左酒店食左自助餐慶祝左
禮物正日送
飯提早食係最好

前題係女友唔係港女

咁多年都係買過兩次, 仲要係拍拖果陣

點解我識親都港

要求唔高 體貼就夠

另一半唔會詐型係一件非常美好嘅事

紅字為重點
正日食情人節餐真係搵笨, 真係愛既根本唔爭在果一餐

係佢覺得買花哂錢, 擺幾日就算
寧願留返黎買其他野姐

食既野差唔多
但情人節貴幾舊水
通常呢d節日都係搵笨 聖誕節又係
呢d真係全部提早慶祝最好

夜子唔記得bk枱？

屋企食唔洗book

同去旅行一樣, 一定要避開大時大節
最衰呢兩晚無西波曼睇

橙

唔怪得我地會俾人話係弱智

勸你睇下西甲幾隊下游好似拉斯彭馬斯或者貝迪斯
人地對同級都係踢傳控仲要好貫徹 對皇巴都想拎住個波黎踢只係實力唔夠

巴打你係咪講緊同我講緊同一樣野既野??

傳控既精緻就係用互相傳球同控制場波既場面製造空位
連控制場波呢樣重點都未做到叫咩傳控呀

所以我咪回應緊上面有位巴打講想曼聯對下遊打傳控
講緊個壓迫+傳控體系都唔夠人地表現唔好

成件事我都想大家brainstorming下
講緊同一樣我都唔知點回你好

或者我簡單D咁講
無人唔想渣個波黎踢
但唔係人人都可以渣到個波黎踢
無話咩傳控唔傳控 防反唔防反
都係一個攻勢既問題
當你愈多攻勢向個果個指標 就變左你地所謂既傳控防反
所有野大前題都係要講球員

哥狗係搶控球時間空間 換攻勢
摩佬係搶人地失球個下時間同空間 換攻勢
熱刺係搶人球場可用空間 換攻勢
痢係搶對手後半場空間 換攻勢
都係個句 嬴到波就係好波

我唔夠膽話自己有幾識波
起碼我覺得曼迷要學識欣賞自己既足球
成績上同表現上我係收貨
起碼係進步緊
你自己睇返呢5年曼聯既成績
唔係比屌波
不過我覺得有部份屌得好無營養
鄰家勁係事實
接受唔到歡迎轉會
我夠膽講句如果今季無左鄰家
你地肯定J到出血
實話個積分形勢好激烈ETC

熱咁早失

場波好睇了

射得幾靚下

2:0

熱狗歐戰真係

咁快2比0

kane果球係唔係要十二碼

鄰居輕鬆3:0

我覺得係

香港隊對小朋友

保方 cls

大家有無人覺得今年歐聯會係鏝

隨時3冠王,甚至4冠王

大巴拿傷左無踢?

2比1
場波好睇

我覺得係疤/蛆
不過本能上
我撐曼聯
如果有4強我會收貨
FF可能摩佬真係吸到個歐聯返
等你地唔反呢

山狗學野 oj?

yes

輸紐卡素贏歐聯，黑暗兵法

建議你睇醫生

作客咁早失兩球之後禁住祖記黎揪
仲有人話肥普冇盃所以冇料到真係笑死人

話摩佬呢樣個樣
人地一早係波圖 國米 轟証明自己
仲有人話摩佬無料到真係笑死人

利申:只迷費

咁樣輸12碼
但又唔入

同意有料

不過瘋狂換帥唔係辦法

依一刻仲有人可以迷摩迷得咁徹底

摩佬唔係冇料 係太硬頸

摩佬 係軌一季 國米係勁既
但已成過去

事實你睇返曼對熱個場
曼輸到兩粒 連半場都過唔到繼續比人禁住黎打
同你睇熱輸緊兩粒 作客照圍攻祖 入返粒

你就明白曼同列強既分野係邊度

熱狗場波幾好睇 熱狗壓住打 佢地真係愈打愈有

都係果句啦，無成續都無情講啦

最域真係輕鬆

祖個哥斯達好撚勁
話過就過
衰西瓜on9

如果係我地輸2粒真係唔覺會追到

就係lee樣野都死啦，
好地地差隻右簽左山番黎搞亂個陣

季中先黎試陣仲要試極都閪都唔放右邊

應該得巴塞阻到佢

難講，感覺上64波，鏝6疤4

輸兩粒追唔追到都唔係重點
最好既比較係同樣一開波即失一球之後隊波點回應
除左對閘柒之外 熱輸到兩粒之後隊波仲係好撚成熟

疤應該得1-2個球員明顯勁過曼城果班

我已作最壞打算，我曼既3冠王今季比人破

未必既
疤依家好似都20幾定30幾場不敗
唔知最近斷左未

唔出奇 今年真係得疤可以同鏝鬥下

同市光榮牙

西甲姐，鏝都係英超連贏啦

仲要未拎過歐聯，實會落盡力

成績同表現都進步緊
一輸波就主帥問題
頻頻換帥仲要想一步登天?
換哥狗過黎囉滿足晒你地
又要華麗踢法又要成績
不過哥狗都用左兩年先搞到隊曼城
依家曼聯都係兩年
不過我建議你轉會 會一步登天快少少

干地用左一年添啦

本身轟嘅問題都冇咁大 係班友逼害daddy 買左個簡迪已經搞掂 仲要上年淨係專心英超

表現近期真係唔覺進步緊wo
簽左山返黎重身夾波成隊退步晒

唔係話一定要華麗，但都要踢到有方囉
最起馬落後會有戰術、同鬥心，但e家完全無

干地前一季車狗排第十
摩前一季曼排第五

其實本身都冇咩form 都係靠馬仔同妹踢天才波 依家山狗黎左 擺左馬去右 妹冇態兼當自己球王 爆炸受傷連落後打燒味呢瓣都冇埋

我覺得12月之後都無好過

其實11月已經差, 係羊man of the month 救全家

以而家個態過唔過到西波呢關都難講

本身無咩form但叫睇到普巴朋友隊係慢慢有默契

E家係將夾番黎既野，為簽左山重新黎過
重點係e家季中啊大佬，前4又唔係穩過人

清早留名

12月都係lin彈起救全家
係咁和又輸
1月都係靠馬仔
其實2季成隊波都係無form

依家連大巴都唔掂🤦🏻‍♂️

西瓜恩踢法真係好似街場阿叔

曼城
2012-13年 第2(亞軍} 38 23 9 6 66 34 78
2013-14年 第1(冠軍) 38 27 5 6 102 37 86
2014-15年 第2(亞軍) 38 24 7 7 83 38 79
2015-16年 第4名 38 19 9 10 71 41 66
2016-17年 第3(季軍) 38 23 9 6 80 39 78

車仔
2012－2013年 季 軍 38 22 9 7 75 39 75
2013－2014年 季 軍 38 25 7 6 71 27 82
2014－2015年 冠 軍 38 26 9 3 73 32 87
2015－2016年 第10名 38 12 14 12 59 53 50
2016－2017年 冠 軍 38 30 3 5 85 33 93

我曼
2012－2013年 冠 軍 38 28 5 5 86 43 89
2013－2014年 第七名 38 19 7 12 64 43 64
2014－2015年 殿 軍 38 20 10 8 62 37 70
2015－2016年 第五名 38 19 9 10 49 35 66
2016－2017年 第六名 38 18 15 5 54 29 69

睇數據我知一定係事實黎
干地>巴普>摩
滿足晒你地未?

最慘依家普巴馬迪都迷迷地
對西維爾真係唔太樂觀

Lkk shit
Pogba Matic unstable
Smalling shit

前中後🤦🏻‍♂️

個閪妹又開始鳩踢十六強應該又係出醜

出白連/落河好過啦 出細緊真係唔撚睇

又係你講咩兩年時間先
三個同時起步 干地同哥狗都英超成功過或者接近成功
而家搬幾年數據

我真係唔知係我唔識波
定係你唔識波

都仲未撚講請得摩就預左係即食型教練
玩長遠既就肥普高普慢慢打造唔洗用太多錢
又要玩得即食洗咁多錢又唔撚睇得成績

岩岩醒起
如果猁入到8強抽中鏝
都有可能踢走佢

摩佬話2020會收成架

2比2
勁

抽籤好似唔會抽番自己國家

2020仲係度先講

8強點會抽唔中
16強咩

除非5隊入曬8強

八強冇呢條規條

十六先有

2013－2014年 季 軍 38 25 7 6 71 27 82
2014－2015年 冠 軍 38 26 9 3 73 32 87
2015－2016年 第10名 38 12 14 12 59 53 50

呢三年係車仔摩佬第二次入車打黎
都未提佢2003–2007第一次入車打造既班底

你班王者曼迷仲即食過即食麵

條友仲用時間黎講摩成功失敗根本站唔住腳
特別係有干地同哥狗一齊黎英超有得比較
知自己站唔住腳就叫人捧第二隊

記錯自膠

多鳩餘啦你 叫得搵肥普就唔係諗即食啦
肥普擺明係想隊波玩長遠少少培育青訓打造自己班底啦

摩佬依家係又冇長遠又冇即食

ching 有耐性
有潛質加盟馬撚

肥普
2011-12年 4 38 20 9 9 66 41 69
2012-13年 5 38 21 9 8 66 46 72
2013-14年 6 38 21 6 11 55 51 69
2014-15年 5 38 19 7 12 58 53 64
2015-16年 3(季軍) 38 19 13 6 69 35 70
2016-17年 2(亞軍) 38 26 8 4 86 26 86

換肥普咁我之後幾年係咪可以
三個同時起步 干地同哥狗都英超成功過或者接近成功
到時係咪可以吹奏定干地??

Up乜柒呀 假設肥普下季黎 又點同哥狗干地同時間起步呀
平行時空呀

TLDR

紅字用返你自己說話
肥普擺明係想隊波玩長遠少少培育青訓打造自己班底啦
我假設你同一季黎
咪又係干地同哥狗都英超成功過或者接近成功
你知唔知你自己LOOP緊D咩???

熱 作客追返2粒之後
都係壓住祖半場 搓住踢
完全無縮

心態打法勁到

假設乜呢請問？
干地哥狗摩佬係同一季同一起點開始
就算肥普以後邊季會黎都冇機會回到過去返去上年同哥干同時間起步

咁你點撚假設到普干哥可以三個同時起步呀
你有時光機送肥普返上年？

茅還茅 但真係有鬥心

不如你碌返上去認真睇多次啦好麻

作客輸2粒都可以禁返住黎打追和
熱分分鍾拎到歐聯既機會仲大過我曼

心態抵讚
希望學到一半

你答得出我肥普以後邊季黎可以同干地哥狗同一時間點起步未
避而不答呀未來人

屌睇完波訓覺

唔該你下次搵個觀點企得住腳先討論
同樣係玩洗錢玩即食又話兩年唔夠時間
偏偏同一起點同一時間軸開始 已經兩年內有兩隊成功左
想要肥普就反而講人要即食 上面一早答左你肥普同高普係玩長遠
之後就問我咩係咪可以用干地哥狗同肥普同一起點比較
你送得返肥普返上年 曼聯係請佢唔係請摩咪同你比囉

打包啦

從呢幾日嘅狗咬狗黎睇
迷摩果兩三個d論點真係寧舍弱智

如果可以送肥普返上年
不如塞屎波返入佢老母個閪入面仲好啦

將費蛇變返後生仲好啦

去到呢個時候仲有人撐
如果落後兩球係曼，摩狗咪又係換高佬下下後場9981斬

夾波退步哂
唔講仲以為山未黎前曼有幾勁 夾得幾好
明明山未黎前都係咁屌
山黎到級數上明顯又高其他人咁多都可以賴鳩佢

左山右馬又屌 老實講 我唔覺馬仔踢左會勁過山 甚至唔覺右山左馬會好過而家

不過左右翼調位真係唔係咩大事 踢踢下左右互調都成日有

反而後面隻屎波先係重點

唔洗理條友喇 睇左下佢近2個post啲reply
每次講啲野都係on9到冇譜既

理佢抽唔抽到咩 19000過到先算啦

鏝隻sane係咪痴撚線
咁快復出到

曼城熱刺D迫搶咁勁
相反我地
走多步都懶

咪係, 西到咁等俾西維爾雙殺

太極足球

你要block你自己事
冇論點得結論

一睇就知道小朋友未經歷廢sir賣碧咸雲佬史譚嘅年代

見到班臭利阿柒唔切 瘋狂出post抽熱水
點撚知炒哂車

唔出奇

英超第五打和意假第一，
同國光榮論

其實西維爾今季都好撚廢
我曼咁都贏唔到真係執柒左佢啦

講真而家big 6 進攻力最弱 最無鬥心一定係我曼

我地全部10後 唔 sick ball ge

唔好講big 6
成個英超就真

上黎見到咁多po抽熱狗, 以為熱狗俾人炒
點知原來推返上黎bin c

西維爾唔弱

全世界一打我曼都上身

近5年 我曼啲波真係悶撚到

唔知弱唔弱, 不過點都勁過找卡數

Newcastle United 1-0 Manchester United

今年閪維爾啲波都係又悶又閪

笑撚死
公司d 賤女人著晒黑絲化晒妝🤭

咁似講緊曼聯🤭

長追我曼半細半和, 搏d既追埋半場0:0
長沙灣都變貝沙灣

又到左一年一度office收花大會

由11-12年輸1-6開始

隊波平均位置越縮越後

以前我地後場猜波兩閘企到好前
而家差唔多同中堅平排

後衛縮後，要進攻自然少好多人

縮後都算, 最慘係攻果陣無人上
反擊得一兩丁友上, 明知你無人傳實要硬射, 人地要守有幾難
見到熱猁D反擊起碼3~4條友上哂去

剩睇今年，matic愈踢愈慢，做唔到執屎recycle個波持續攻勢既效果，對面拎到波搓多兩腳，我地既兩翼就要聽話番自己半場助守
前面進攻又控得唔穩，失左反搶果下唔夠積極，攤手多過踢波，變左後防壓太前好危險

我曼反擊得2-3個人跑

因為就算跑到上去3打1 拎波果個都係自己射

態度先係 大半人hea踢 55波都唔追唔逼
有美斯都死

完全唔可以叫跑
有乜理由帶波果個去到禁區邊, 其他人仲係中場
搵條撚去接應咩

借犘狗個名買人買完好快撚D躝啦

標簽人都唔顯得你識波
你個陣搵阿水做波呀？
定9981斬？

你同摩狗一齊躝ok?

守角球個陣渣古返咗嚟
咁最前面啲反擊點係邊個？
係咪Lin/山狗？

有無人有紅米5 plus🤔

唔會有反擊
因為lkk會助攻對面
dont worry baby

馬lin山囉
就算lkk打反擊都無乜用, 條友起步好慢直線爆實俾人追返
佢有次帶去邊路等中間有人插上仲好
大前題係有人插上

2006:
on9，你賣咗堅尼邊個做欄截，邊個滿場飛執屎呀
嘩，中場carrick+scholes
兩個都唔識搶波，剷波
兩個都唔快唔夠硬，死硬啦

LKK要比身後波佢追先有用

話說十一月普巴停賽+傷果陣好多人呃自己,曼聯果陣進攻便秘係因為冇普巴做波

唔好叫lkk翻禁區幫守啦，驚左牙

順利過大檢 聽晚有得返屋企 正

快d 轉職啦

一開始場場4：0

睇左過大殮
心諗

Ryan Mason 26歲退休
慘

時間點係差唔多，普巴傷就開始全隊西波，點知傷完都係西

又黎大殮

好感動 終於係講波推po唔係uumeme

個堆4:0 其實都攻得好勉強

靠屈死球/燒味入第一球 > 放後等對面攻>反擊入

即係咁
唔係話唔俾賣主力
但係普巴咁貴咁辛苦買番黎
又點會放走佢
我諗大部分人都同意佢有料
只係心態未成熟/位置唔岩
btw 摩佬同普巴疑似不和
睇往績就次次不和都係摩佬死
今次睇下點

大家接受到鏝係今年做到三冠王未

四都得啦

上次邊個仆街整傷佢？個時踢熱刺都ok

cahill

上季放佢十號唔得
放佢八號佢唔防守
六號唔洗講

唯一做法就係就佢踢 4-3-3
比佢踢左中場

要右中場做多啲防務

【體育】曼聯中場安達靴里拉因捲入假波案，據悉在檢控官將重開調查下，面臨監禁2年和禁止參與足球活動6年的刑罰。

曼聯球星安達靴里拉（Ander Herrera）捲入2011年一場西甲假波案，當時他代表薩拉戈薩對戰利雲特，最終協助球隊贏2:1而順利護級，利雲特方面被指受賄故意輸波。據《馬卡報》周三報道，檢控官已重新展開調查，有可能判以各人兩年監禁和禁止參加足球活動6年。涉案人多達41人之多，包括馬德里體育會球星加比，堪稱西甲史上最大型的假波案。

接近檢控官辦公室人士向《馬卡報》透露道：「如果這樣的案件都不檢控，那應該乾脆廢除有關體育法律規條。」有關審訊停止了近兩年，如今決定重新審理，很大機會把涉案人送上法院，甚至送入監獄。據悉，有關審訊最快半年後舉行。

安達靴里拉之前發表聲明否認有關指控，强調自己從未參與任何假波，也願意上庭接受審問。

癡撚線 對方故意輸波關咩事

又係呢條垃圾，未撚見過咁廢ge隊長

係咪話薩拉戈薩俾錢叫利雲特輸波?
唔明點解要兩隊波一齊停, 唔通薩拉戈薩所有球員夾錢咩

hehe係好適當人選
唔知做乜摩佬唔肯用
明明上季都係必然正選 又有好表現

呢個配置曼聯唔難做到
放番hehe出黎就得
而事實上證明過work(對愛記果場）
但之後就冇做過

LKK第一個力架率先係ig上水

得咁少錢 不了 咪搞

呢個陣解放到妹妹

On9
奧脫福個名邊只值咁少錢？
亦都多多都唔賣

Hi all

See u tmr 👋🏻

真係唔係好明摩佬點解硬係要普巴防守 睇唔透

出面班猁狗係咁捉住熱狗黎屌
今晚佢地輸波就正

因為身體質素好

堅尼同費sir反枱焗放
你自己放普巴係無嗰樣整嗰樣

lm

點名！

專心遊日啦你

情人節收花超級盃好撚好笑

以前公司真係成堆女係度等花收
一有人禁鐘全部伸個頭出黎

但局限左前場 由其馬仔的發揮，依家太多人係左邊啦

點你老味
食架妹啦仆街！

要普巴防守即係玩鳩佢

摩走未？

今日點捱

其實而家隊波真係唔知點汁

其實係度是但搵個user做領隊就解決哂所有野

曼post 一人夾一m 都唔只啦

Yes 首選死獌狗

心態最緊要
而家成班養生波 落後左都覺得無乜野咁
更加唔好話反cup
最有鬥心既應該真係得山狗mata hehe

首選肯定係ddg
無論係對方攻門, 或者係後衛自爆都始終如一

睇住屎波自爆都已經見怪不怪

今日仲要單拖出mk，是否玩命

有咩問題？

其實毒撚一個更開心

假如佢官方出post徵收一人一鎊維持依個球場名都唔撚止依個數啦

被堆臭情侶閃死同厭阻街屌走我

屌吖 又升800點

條街好冇情人節氣氛

講咗十次：隊波太多後生鍾意玩嘅黑柴
個team culture搞爛晒

普巴成日操練遲到

史波對下遊OK 中遊已經收皮

唔好玩啦，我係地鐵先比d花輪住掃面，而家排隊等都一埋情侶塞住

下游都唔OK啦, 找卡數算得D咩中游
嬴波之前排尾3

真

其實送花都幾無謂, 拎住又重又唔襟擺
雖然以前我都有做過

冇花冇西屌

戰術都其次，心態差到 又唔逼又唔跑

送唔送花都有得屌架啦

咪咁講啦 D清都叫左成年春
就知佢送唔送都...

噓...咁既日子你仲刺激佢

Harry Kane 週薪 120k

Lukaku 週薪 250k

一陣搵餅餅整套 人夫不倫 妻目前犯 咪死

普巴夾在LIn。和馬迪 中間 只是駁下腳 我諗卡華利都得 直接推 普巴打LiN 個位 好吧。
同埋馬迪控少D 波。做番 簡單 分下邊 企位防守好過

結左婚就好專一

而家叫普巴打防中根本就死症黎

根本無位踢買左山狗 本身用lin馬達做自由人
由佢地係中前場任走 依家買埋山狗

自從去年夏天以3100萬英鎊的轉會費加盟曼聯之後，連迪路夫始終沒有辦法在英超聯賽中得到穩定的出場機會，據《曼徹斯特晚報》披露，由於史摩寧和鍾斯最近狀態下滑，這位瑞典國腳希望自己能夠在接下來的比賽中得到表現機會。

「我可以踢右閘，小的時候我就踢右閘。」連迪路夫在Twitter上的一個問答環節中說道。「但過去幾年我一直踢中堅，在中堅位置上我感覺最舒服，但我可以踢很多不同的位置，我是曼聯的一塊磚，哪裡需要哪裡搬，不管教練要我踢什麼位置我都願意，但我更傾向於踢中堅。」

機會係要自己爭取

雪下lkk或者推佢去右邊
中鋒做唔到中鋒嘅工作
場場射門重少過企佢後面果班
咁鐘意做波唔識入波有鬼用
普巴打返阿仙奴果場咁
唔做埋d on9野已經屈哂機啦

排咩陣唔走位都係垃圾

說出重點

白Lin加油

快D踢走屎波條垃圾

係要將佢出眾既進攻能力壓到最低

屎波有冇價都要賣

感覺白lin要成才了 得佢識用波(中堅)

Blind呢

2008年，19歲的山神外流歐洲加盟烏甸尼斯，意大利記者奧利奧圖向曼聯雜誌透露當年採訪山神的經歷﹕「有一次訓練後，阿歷斯駕車到市內買東西，但他竟然把鎖匙及手提電話鎖了在車上，我不知其他人會怎樣做，但他選擇跑回家。當地人看到他穿著訓練服，由市中心跑回在8公里外山上的家，紛紛打電話到報館報料。事實上他就是靠這種越野跑鍛煉身體。」他沒有透露山神為何沒有車匙仍能鎖上車門，不過據悉有部分車在拔掉車匙一段時間後，會自動鎖上車門。

至於山神現時滿身肌肉亦經過一番苦練，奧利奧圖說﹕「他第一課操練時很瘦，很多時間都留在右翼，因為禁區內的身體對抗對他太吃力了。不過球隊需要他更多出現在中路，這樣才能利用他的盤球，所以他開始健身，球隊甚至為他搭了個臨時健身室。他每天訓練後健身2小時。我記得有次季前操練時看到他滿身肌肉，感覺有多驚訝」。

鬥心黎講 山神真係冇撚得輸 佢一甩波就會成隻狗咁追番

當年朗隊 泰維斯 Park三隻跑狗前場迫

放工

咁講lin都係啦，上場有球佢甩左，就即追住條友搶返個波

lin的確有，識得前場電兔式搶波

係馬仔普巴LKK唔識迫波

就黎改名叫散步聯

佢踢閘唔識攻重廢過達米安

山狗,Lin狗 啲力架就行行企企

搭巴士番歸條隊少左好多人

Shaw ig好撚gay

就黎?

同ddg un下un下

開始係ig上水
Hehe 返基地練波
LKK祝迪比生日快樂
Shaw出gay post

上水就岩 幫佢地開年

想返屋企都冇車

邊有人同你爭車呀

人數開始減少

抵啦

唔洗陪老婆咩

今日出街同自虐有咩分別

唔出咪無問題

Shaw好撚基

今晚推唔推到一頁？

係旺角見到勁多人賣花

得既

嚴禁you you me me

好多清都準備同條女抽插214下慶祝2月14

使唔使3分鐘🤔

唔知

利伸：處男

夠鐘點名

插完啦 訓陣等睇歐聯

留意到夜神已經唔見左

好彩我隻mh 仲未爆機

屌緊女呀

你老母街邊好撚多人拎住花

頭先d賣花女女叫我買枝花比女朋友

我屌左佢一句：屌你見我自己一個人行仲問？

條女一路整朱古力 一路比佢後入緊

佢就係想你買支花 送比街上面單身既女仔

好想做粒朱古力

你同迪基亞

拜利就快復出

ROJO ,鐘斯,白LIN 邊個做佢正選拍擋最好

首選都係宗師

觀賞成個過程

ROJO 如果踢番上年咁就好

top fit rojo 好過 jones

嘩屌，成半粒鐘無人出聲，個個都有女食

拉左好落先見到個po...

打緊J

第一次咁唔想收工

好想快啲收工衝返屋企

打緊j都上曼區

打撚完ＴＭ啦

曼區邊有咁多單身 樓上戈啲係假膠定偽毒
利申 單身狗

馬迪個仔嚟 矮到

有女真好

日本g？

Bin c

渣古唔想防就米撚番後啦，仆街犘佬幾時先很比佢專心反擊

報到

u曾經擁有

Where is Bear Biscuit

人地笑緊你地班毒撚

花墟好撚多人呀我屌你老母

決定係公司等到過左12點先走

dllm仲未收工

會唔會太睇得起自己呀
人地totally no mood去理你地呀

以前rvp死球成日番黎救全家

上年自己一個人行
好心up

只要個波傳左俾喺禁區入面嘅佢
就覺得佢會入波

Shaw條撚
好想幫佢含

維園多人到

點解要咁虐待自己

撚羊今日好似全日冇上過黎

仲有冇邊個今日冇出現過

B ching

尋晚訓得兩粒鐘順利過大檢
屌你聽晚又test 2

平時最活躍個d唔見晒啦
全部屌緊女

叫你班同志咪check我身份證ok?
次次經過就叫我拎身份證出黎

你個樣咁mk唔check你check邊個

屌完女

撚羊屌仔渣嘛

可想而知摩狗幾撚廢
啲球員根本唔願執行佢嘅戰術

食完飯報到

撚羊細細個游水落黎 而家仲拎緊行街紙

男神b青

話撚左easy

有冇49000架😫😫😫

佢雙非

我屌你xx呀

毒撚樣喎我...

撚羊gay到
我有女架啦 亦都唔鐘意男人
搞第二個啦屌

但我班有幾個比人羈
下星期就中線 時間過得好撚快

pop左之後時間過得仲快 同埋會好厭惡

有無清同我一樣為左廢事屋企人擔心係條街漫無目的咁周圍走

辛苦左成晚，終於整齊裝

而家先收工屌

屌奶星平時都唔覺元朗咁多靚女

Jose Mourinho: "Rafa Benitez is a great manager no doubt about that. He won the Champions League with a small club, just like me. I won it with Porto and he won it with Liverpool." #mufc

情人節又要自己打丁

small club

有冇人發現我消失左幾個鐘

冇

D清

無

你講我先發現

真
D清啲存在感⋯

橙, 無人理

啱啱屌完女，攰撚到

唔想知

你條女係外國

4毒撚

一早book 定ptgf

呢D日子book ptgf 同食情人節餐俾人搵笨一樣

啱啱幫摩佬含，粗撚到

收工

矛哂人

有我呀

個個都屌緊女

想睇PSG但又好眼訓

Eric Bailly will train with the first team this week and should be available for selection against Sevilla.

唔好再傷喇

快D好啦, 頂唔撚順屎波條廢柴

有bailly隨時失少10分

後備有落河白連唔出 係都出細緊

有B仔唔會輸找卡數果球插水罰球囉

真係唔撚明摩佬諗乜
rojo出黎幾場個態麻麻都好過屎波條垃圾啦

有冇一齊支持PSG大炒賤種？

好想psg雞姦賤種

蝗狗今年夏天一定候住ddg

深夜留名

唔出天氣使倒戈

無埋馬些路 賤種收得皮

原來無事
演技100分

屁馬

尼馬又係鳩heahea 我妹又係鳩heahea....

差咁遠既

尼馬真球王

牙朗

曼聯一定打唔到呢啲反擊

對英乙應該有

P$G

猁嬴緊
十六強會唔會得轟出局

仲有曼聯

差啲救到

咁撚大力捉到都唔夠快

成班老野都肯前場迫PSG,
馬些路真係仲癲過前鋒華,
睇下我曼HEA到幾時

猁已出線

賤種4424
頭寒了

插水

球證

渣ga

死廢中俾人省下都暈

屌

鈀

想睇尼馬16強出局
Btw 5隊英撚都出線的話 係咪其中兩隊一定要同聯賽對賽

人地利作客近況fit到漏既波圖都贏5球
我曼又要西足全場了

八強如果有五隊點唔對

你岩 不過唔會發生
我曼會出局

8強開始好似本身都唔會理同唔同國家架啦

皇巴黎
呢d絕對係top class
獌起碼差一班半

不得不講賤種真係一等一既球會
一出返歐聯就即刻見真章同見到底瘟有幾厚
明明聯賽好撚柒廢

蝗覺得今季唔算top
巴黎又on99

琴日熱祖水準高d

今季應該都係鏝疤之爭

覺得今年4強好大機會有兩支英超隊
不過應該無我地

無錯，小豆借去皇馬個陣試過8強絕殺馬體會

留力r 聯

打臭鳩猁都唔夠打喇
點至一班半
換撚走屎波 馬迪唔好妹波先算喇

班人踢波有時唔係話唔肯走位
係後面妹得太勁/比人壓逼拖得太耐
搞咁耐先運到個波上前面 仲邊有空位比你跑

唔知巴黎個金主幾時玩到冇癮呢
又返到十六強止步嘅階段
咁快又要寄望下季

踢到咁閪，八強都憫啦

本地比賽全部無聊
歐聯又無進展 都幾無癮

我覺得心態問題啦
班波覺得無得追聯賽未Hea踢囉
其實我哋未一樣

唔係好慣周中要半夜起身睇波

歐霸

但慣咗半夜起身睇西波

出錢買我曼啦 夠哂刺激

我曼個情況唔關有冇錢事(好似係)

Player ‘close’ to joining Manchester United as €20m deal is ‘practically agreed’ for summer

Lucas Sposito14th February 2018
So here we go again. Round two for Manchester United’s attempt to sign Umaro Embalo from Benfica.

It’s with quite a surprise that we’ve read the player is ‘close’ to joining the Red Devils today, according to a report from Portuguese newspaper Correio da Manhã.

The story claims talks between the clubs ‘intensified’ during the past few days and there’s a €20m agreement which is ‘practically closed’.

This would be the minimum price that Benfica will sell the 16-year-old for. Manchester United have only raised their bid because they truly believe in his potential, and want to avoid competition from several other sides who are said to be interested.

Correio da Manhã also claims the player ‘sees the Manchester United move with good eyes’, which isn’t exactly shocking information at this stage.

In case you can’t recall, the teenager was heavily linked to Manchester United in November, when newspaper Record claimed the deal was done.

That story soon disappeared, especially when RB Leipzig started talks for him.

The German side were said to be close to signing Embalo for this same amount, as the player even travelled to Germany, but some details couldn’t be agreed with his agent. Some papers claimed it was the commission, but representative Catio Baldé denied that, and left the door open for the summer transfer market.

At that time, it sounded like Manchester United would never pay such amount for a 16-year-old, but maybe after seeing that the competition was real, the club changed their mind.

Let’s just not jump the gun this time and wait for other sources to confirm it. For now, only Correio da Manhã has such info.

幻齒 不j了

明明跑動咁少
場場養生踢法
都可以受傷支出最高

又傳幼齒黑柴
仲要係黑店

Chong!

Nigga United

Fifa 18 drops Manchester United squad hint

Man Utd play at Huddersfield in the FA Cup this weekend and fans want Jose Mourinho to include another youngster in the squad.

Tahith Chong has made a superb start to his Manchester United Under-23 career and that has not gone unnoticed by EA Sports.

The 18-year-old, who only made his U23 debut against Tottenham at Old Trafford two weeks ago, has been promoted to United's first-team squad on Fifa 18.

Online gamers can now select Chong, whose squad number is listed as 53, in their United team following the latest squad download. The updated version features Alexis Sanchez at the expense of Henrikh Mkhitaryan following their January transfer window swap deal.

Chong, who scored on his first Old Trafford appearance in last season's FA Youth Cup defeat to Southampton, spent 10 months on the sidelines with a knee injury but returned for the U18s in November and has scored four times in five starts.

Although the Dutch teenager dropped back down to the table-topping U18s for their defeat to Newcastle on Saturday, he has completed 90 minutes in the U23s' last two fixtures versus Spurs and Derby, scoring against the former.

Tahith Chong has arrived on Fifa
Tahith Chong has arrived on Fifa
Chong's resurgent form and Fifa squad recognition have fuelled hope among United supporters that he could be rewarded with a matchday squad berth in Saturday's FA Cup fifth round tie at Huddersfield.

United manager Jose Mourinho gave debuts to Axel Tuanzebe and Joel Pereira in the competition last term while Angel Gomes travelled with the squad to Yeovil in the fourth round last month. The 17-year-old emerged in the 88th minute and came close to a first United goal within seconds of his arrival.

Could there be a Chong debut goal at Huddersfield?
Could there be a Chong debut goal at Huddersfield?
The U23s play at Chelsea on Friday evening and any potential squad absences could hint at first-team inclusions for the 18 at the John Smith's Stadium this weekend.

Gomes is still listed in the United Fifa squad five months after he jokingly took umbrage at his look on the game. Gomes tweeted to EA Sports' Fifa account: "Why do I look like Wilfried Bony? Hahahahahaha."

Chong's look bears little resemblance to his appearance in reality but his Fifa debut has not gone unnoticed by some United gamers...

Pogba is unhappy with his current role and wants Mourinho to change #mufc's formation. Mourinho believes he should excel in any midfield role #mulive [duncan castles]

🤦🏻‍♂️

利記進攻真係
我獌就好似便秘咁
最多果場都係入4球

反了反了

根本就係 講撚左好多次啦

對面個隊波圖炸

我曼對波圖都會打到對找卡數果場咁樣

波圖廢左好多啦

分分鐘唔止輸一球

摩三季嚟料

我地對排名低過波圖嘅賓菲卡贏一粒

弱隊都打到老鼠拉龜咁
又令唔到D球員進化
又放D人係唔岩既位
我都想炒下弱隊J下

自從費sir退休
1.曼聯未試過有人聯賽hat trick
2.曼聯未試過本土一場入五球以上，即使對英乙都好

對強隊唔掂, 弱隊又嬴唔到
進攻無力而家連防守都出事, 連鬥心都無埋
唔係話要做勝利球迷, 都唔使下下輸到咁柒掛

妹應該初初以為自己可以攻守兼顧
而家終於坦誠講出自己想做乜 應該好事黎

其實以佢身體質素打box to box兼顧防守應該係好過要佢做防中造波+保護後防
始中佢唔係防中料, 意識唔夠之餘仲阻礙左佢成長

岩喇 佢自己都唔想on99係中場追下波又一場

一直都覺得kdb做到既野普巴都做得到

曼D波拎到腳冇一個發動點去比 明明pogba可以做果一點 但個個都拖波
同埋pogba d 性格都鍾意撚波 你要佢全場都要守波打防反 都唔係佢果範

Pogba唔岩踢到咁後係一回事
但唔好講到佢防守態度無問題咁
條友防守有幾hea係人都知
呢樣唔關摩佬擺佢踢咩位事 打咩位都要勤力迫搶防守追下波啦

你講kdb就岩
kdb 防守不知幾勤力
打中場中場場跑到隻狗咁
你睇完pogba 再睇kdb
淨係態度已經差好遠

佢踢唔岩位置唔代表佢可以hea守 散步
scholes都屌左佢一兩獲

妹轉role可以幫到隊波好多

box-to-box邊會唔洗走黎走去追波

簡單講

球員無腦
領隊淨係識用工兵, 或者一d 有腦到唔洗理領隊既球員

唔夾lo

甩波就攤手、望球證、dum地，唔係即刻撲埋去搶

如果話一定要有人係後面幫佢執屎幫佢防守先勁
一係佢就勁到messi咁先好講野

如果唔係就成世人都上唔到頂級

就算係pirlo xavi每場波都跑好多

球員態度呢樣野摩佬要handle
的確普巴態度係需要改善
佢最近咁頹, 比個佢適合既位置踢搵返感覺先
如果踢岩位都仲係鳩流流普巴就責無旁貸啦

你地班友唔好偏幫班懶鬼力架啦

一個數據講晒：曼聯跑動距離全英超最低

曼聯隊中跑動最多馬迪，第二馬達

中前場主力唯二兩個白人跑最多

其它黑鬼隨咗lin個個唔跑

如果個個好似朗隊咁勁就好

費sir放佢咩位置都掂

渣古呢

位置上就一定有問題

但條友由第一日已經係防守hea到仆街

佢肯追波 落力防守既比賽真係10隻手指數得哂
最勁係上季對轟2:0果次 真心

但屌 之後

係咪要成世有人幫佢執屎先勁呀
一係你就勁到messi 咁 咁成隊幫埋你守又點話
唔係既 就落力d做防守 做迫搶啦

隔離kdb 都係打緊BtB
真係進攻屈機之餘
防守極落力 完全將pogba比下去

真...駁吾刀...

btw 韋舒亞因為態度同紀律唔好比阿狗借去般茅
今季借完返阿狗返生, 唔知普巴得唔得呢

太子而家反而變左全隊最熱血

90m買番黎你覺得木仔會借出去

咁都要有行動去改變個狀況
軟:比佢踢返佢理想位置, 類似氹佢踢得好d
硬:借走佢等佢知道佢自己唔係大曬, 不過就有機會一沉不起令到89m同佢個職業生涯玩完

越諗越勁

90m買返來踢現同態度都差,累鬥累又係好事咩

on9?

隊波冇一個大佬係度
以前都有giggs
兒家得返carrick 但都唔係踢得好多場
似樣既大佬得返華西
如果DDG續約既話 應該要俾隊長佢

如果費sir仲教緊
Pogba場場咁樣hea守

佢日日俾人屌到收皮都似

scholes防守係差 打中場中要Carrick同中堅幫佢執好多屎
但佢防守係好落力

渣古愛記果陣直頭出晒名唔迫搶work rate 低，上季比baines鬧

季初接近0迫搶（如果你地唔係淨係睇入波扭波嘅話)

近兩場先開始發奮迫前場，上場佢仲要散步回防

華西我覺得佢太沉默, 冇乜隊長格
不過暫時又冇第二個更好人選

但摩佬夠膽唔出pogba雪一雪佢
真心appreciate

要知道呢隊波係普巴朋友隊
佢搞事個領隊收硬皮

佢勁又好晚期廢又好，
即使到14/15果陣佢仲係隊中average distance covered 頭2頭3球員

睇管理層取態
幫班球員既話咪好似軌咁樣
有咩事班球員就玩政治逼害領隊
當然死攬領隊的話就有機會變到雲膠咁

班黑鬼如果將玩ig既火放落場上就好 前場得馬達同山神有火，爆炸同hehe都好有火但可惜一個傷左一個入埋雪櫃

截至英超第22周數據

掉轉咁諗 跑咁少都有第二都幾勁

靠後面DDG屈機
前面屈個人能力

啲中場迫搶, pass and move, 組織垃圾

好efficiency

佢下下狗衝去人地龍 跑返黎回防
咪當佢普巴先得架

羊 場場屌9個球證 好有朗隊feel

雀屎隊長撚羊

仲有呢
羊d傳中
無左爆炸之後
又變番撚羊時代 下下斬遠柱出界/keeper 接實
真係要兩個出哂先有效果

無左爆炸成隊攻力都差左

有時諗 最應該高薪續約除左ddg就係佢
橫掂摩佬唔想慢慢運球上前場
下下大腳斬俾中鋒停波

不如用爆炸打前鋒算啦
你下下大腳又佢實停到個波

仲要連續兩年英超跑動最低

舊年我地馬達跑最多

今年我地馬迪跑最多

我地有會然話box to box 追波係傻的嗎

截至舊年年底，成個英超跑最多係熱嘅大力臣,平均一場12km
人地踢攻中跑咁多，一定唔識攻啦係咪?

up乜野？

佢的確出晒名唔迫搶
舊年(16-17)佢平均一場跑8.9km
所有英超頭號前鋒最低

遠低過英超平均10.5-11km

有晒數據你唔好玩印象流

你唔信睇番季初頭10場，人地後場猜波佢點做先啦

返黎守死球就叫有防守咩?

人地Kane守到三閘線

前年我地朗隊守到護LKK射空門

訓左幾年 今年係20幾幾年？

撚羊參與罵戰 肯定係琴日無出火

全英超跑動最多係大力臣，人地會唔會掛住防守冇心機攻？

上面幫pogba唔追波開脫啲人點回應？

都係深潛算

谷住谷住對身體唔好wo

1. 個數據只係八個月前

2.今季我搵唔到最update數據，搵到最新嘅數據係英超頭六輪數據

阿古 10.0km
Kane 10.0km
莫奶 10.3km
LKK 9.0km

你肯收皮未？

其實大家理想中嘅我曼戰術係點？
如果係fm黎講大家會點set?

以為呢度上得耐R左啲friend就亂鳩玩印像流搭嗲派人膠，超

頭6輪
好好 我收皮

433囉

馬仔 LKK 山
普巴 matic hehe
梳 b仔 宗師 華西
DDG

sub : 清新 rojo 羊 爆 mata lin 福

渣古做支點
前面馬連山淫亂走位彈彈波
普巴打後一格放長波有機會後上
兩閘瘋狂後上overlap

偏偏現實一樣都做唔到

戰術呀
唔是formation

有冇得詳細啲咩role

sor
彈彈波淫亂走位, 梳+華西壓上幫手

你一開始反問一句，然後咩都唔洗prove
翹埋手challenge我啲數據
由頭到尾乜例子數據都舉唔出

明明LKK跑動少係鐵定事實，你都包拗頸

有你呢啲撚樣，難怪呢度變叫春post

好耐冇玩FM唔記得晒有咩role

仲要踢得好鳩
波圖點都勁過找卡數喇下化

咁嬲做咩
你拎頭6輪既數據同8個月前既數據
不如等到最新數據再講啦
咁講落去有咩意思

無狗咬狗睇

盧卡古係15-16年英超503個非門將球員，每90分鐘跑動距離第503位

我知上面條叫春撚樣又會問而家邊年

但係500幾個球員排最最最包尾真係好難做到

到時重係新低我咪道歉
無咩野

算啦撚羊今次潛下先啦

LKK跑動少唔駛數據prove都睇得出啦

4231
Valencia rojo Jones Shaw
—-pogba—-matic—-
Rashford—fellani—-alexis
—————martial————

Valencia shaw wing back attacking
Cb拉到起碼禁區咁闊
Matic half back
Pogba roaming playmaker
Rashford winger support no cut in
Fellani attacking midfielder
Alexis advanced playmaker attack
Martial advanced forward

個issue係llk係咪一個勤力球員，個答案到而家都係好明顯：唔係，呢個trait係我睇咗佢2-3季結論

佢近2-3場有勤力跡象，但係仲係唔夠改變佢整體唔夠勤力嘅個人特質

頭6輪既數據點會冇意思？你一定未學過stats

潛水唔係狗竇傳統黎
前幾日班迷摩反摩互咬到變泥漿摔角

CB咩role好
一個central 一個ball playing?

道歉唔道歉冇人care
最緊要以後唔好連up LKK 跑動之前唔少都up得出

叫普巴跑多d好過啦屌打中場唔撚追波散步，點撚樣踢呀

pogba—-matic
爆

感覺中場機動性唔夠高

想問邊句有跑動之前唔少？
我係話佢有沖去人地龍（迫人地龍出波）
跑返黎回防

Jones limited defender stopper
Rojo ball playing cover
High defensive line
High pressure
Fellani man mark 人地個deep lying playmaker

高位壓逼加matic half back
Matic 幾本上同兩個cb好近

普巴打得4231既2就一定要有個覆蓋面大跑得多既幫佢

擺個Kante落去就fit晒

Btw 唔係要機動性 係落好位拉得闊 不斷轉邊搵空位

佢自己去逼is ok

佢懶撚到 淨係個波係佢附近先會去搶下

肯落力追波既得lin山mata

咪唔得囉 叫佢跟下高普踢波

放簡迪又應該點排好

你係咪傻㗎，明明件事係我話前面班友跑動少，你派我膠問"LLK呢"開始?你係咪想話你一開始只係疑問句?

咁嘅戰術打咩隊啱

不如🤝🤝🤝啦清

有簡迪咁直頭排442都得啦

不過摩佬會唔會咁做係另一回事

不了, 呢度要狗咬狗到年三十晚

過左情人節喇

一場手足 何必呢

在座咁多位都係垃圾

打咩都啱 壓制

兩閘不停overlap 再傳中比中鋒or地波比攻中後上

一起身見到猁作客0:5就知下星期到我地柒

其實拎住lkk馬福lin山
快速反擊先啱打法
唔好再搵lkk做支點
佢係坦克車 唔係轟炸機
摩佬擺明想普巴做到史坦高域/沙比既位置
企位較深 轉守為攻關鍵一下靠曬佢放長放低
但佢一黎防守企位差 二黎妹下妹下
即使係轟二期 第二季都有法比做同樣角色
而第三季正正係法比收曬皮
摩佬試過擺佢上攻中又唔惦
墜後中場又唔惦 結果成個體系散曬

其實e家都放到442 都架啦，只係摩佬很唔很

...........馬仔........lkk

左山...普巴....hehe.....馬達/lin

梳.......rojo.......鐘斯......華西

我諗左幾日，覺得lee個陣影響最少又發揮到佢地最強

點解出hehe唔出馬廸，係因為442 係要一個比較機動既中場比較好而Hehe同馬達都夾到彈彈波，所以我會想hehe正選！！！

LKK跑咁少 季前仲增磅10kg

左山左馬 功能上撞曬
而且馬達又唔係傳統翼 落唔到底
如果cut in 咁左馬左山右馬妹妹係曬中間 難啲啵

勤唔勤力用膚色黎講都on9
要玩racism 同公海班傻鳩自己玩飽佢屌你老母

無傳統翼落唔到底lee個問題咩陣都會有架啦
因為根本無傳統翼

塞晒中間都係踢咩陣都會塞架啦，比你放右馬左山右馬米一樣跑去中間，lee d意識問題你問教練點教佢地好過啦，個陣只係放佢地最佳位置，點踢就係摩佬既問題啦.....

其實左馬左山 都會間中落底，睇佢地能唔能夠互相配合落底既姐，而且442又唔一定只有落底傳中既戰術

我宜家仲諗緊究竟kante係咩膚色🤔

10kg???

唔係冇傳統翼 家下好多隊都冇傳統翼啦根本
問題係冇正宗翼

係正宗右翼

支持入多隻拜利架

馬金

洗鬼買翼咩 入隻靚閘 中堅 中場 收屎波皮 咁就ok

中堅入toby吧啦

入中堅不如升T仔

買閘不如用文西

仲有Mitchell

我心目中 暫時中堅拍檔係拜利 鍾斯 拜利殺波 鍾斯包位
不過鍾斯高度差少少
唔知拜利有冇能力好似里奧咁 可以自己帶波過半場 同埋做後場發起點
鍾斯包位能力幾好 佢既預判能力暫時係最好既中堅 上年夾住殺波型既rojo效果唔錯 但我對rojo既防守能力有疑問

屌你老母死左膠Vantasy講事實就racism

你呀，Vantasy，係高登連登成日成隻小丑咁on99比人撚我係你就潛水啦

10kg muscles 好撚癲

我曼健身中心
勁過力威

人地老鬼派 唔得罪得㗎

好耐無見人叫佢個英文名
通常都係打格王同波板糖人

唔同race有唔同general disposition你講outliers把撚咩

有日有隊NBA用五個6尺亞洲人比黑人屈身高，我話亞洲人整體體形冇咁好，不如唔好用咁多亞洲人就係racism咩？

跟住有件蛋散話，原來姚明係非洲人。

你出返去慶祝賤種贏波算鳩數啦

搞到起步慢到仆街
最慘係又唔見攞身位頂位勁左

其實五個中堅
靠得住既都係得佢兩個同上年既落河
史波冇價都好賣
白lin身型完全打唔到英超中堅
分分鐘改追成伊雲洛域咁既右閘仲好
雖然我都鐘意一代 但坦白講佢暫時最多同早幾年雞曉同lv 出到歐聯都係差咁啲

咬我囉

其實而家後生(24-)中堅都冇咩邊個勁
就算有都係其他豪門
只望Jones拜利唔傷
高空唔夠都冇計

Player CM KG
Marcos Rojo 187 80
Victor Lindelöf 187 80
Eric Bailly 187 77
Phil Jones 180 71

點解白lin會身型唔得?

得罪講句 其實我有啲驚落河好似鳩爾個陣嘅屎波
勁得一季 其實根本仲係屎黎

Umtiti release clause 50M

屌拿星原來白lin有187 睇落似得178

whoscored同transfmarkt都係咁寫應該無錯
反而宗師一個寫185, 一個寫180

Jones冇可能1.80，個數字係佢布力般18歲果陣

曼聯整體跑動距離最低
肯定唔多唔少關摩佬戰術事
你諗下熱,利,鄰居呢d防守係打高位迫搶
但摩佬防守一定縮番落半場什至禁區
咁跑動實少過其他隊架喎

照計宗師應該排第二
最高果件反而最垃圾

失位會俾人屌, 理論上唔走位就唔失位
事實就

好似V92咁，唔遠射就最安全，少做少錯

後面運波上去太慢 妹得太多
對面啲人都埋哂位防守 仲邊有位比你跑
有時運唔到上去直情鳩斬就算

呢樣真，人地彈幾下到禁區，我地唔等到人地齊腳都唔開始進攻 一係後場鳩斬俾lkk，但全世界都知佢係第一點，搵多個人夾就甩，又冇第一時間

講到後場斬上去摩佬肯定係鼓勵呢樣野
佢寧願斬上去搏好過後場失左
明知lkk控高波/2傳咁差都係咁斬俾佢

等到齊腳對面已經成堆人係禁區

可能班大帝覺得咁樣攻入先有成功感

睇返琴日賤種場波，牙朗入個球就係阿辛傳唔到 阿朗都會迫搶返
比著我地個nigga 企定定舉高手拍手 課like

馬迪妹得太西利 中堅又唔識自己黎 比到個波屎波 佢又瘋狂橫傳比鍾斯 華西
咁踢點撚樣攻

摩狗又好野 場場咁妹波法都唔糾正佢地

搵人糾正摩佬先啦 佢根本覺得冇問題

佢梗係覺得冇問題
開正佢果範

諗住隊波會踢防反，點撚知防又唔係好，反直情冇鳩埋，有時大把空位都要等齊人圍妹，人地迫下就後場再黎過，屌拿星

山狗拎波就即刻轉身搵人交/自己爆
同其他人既踢法差幾撚遠

睇下幾時會同化埋 齊齊妹波

心態問題啦，以前都有朗隊做呢d角色，而家冇左真係冇左，俾個like隊友，再等下次拍手 都唔知做乜鳩，成隊波唔可以爽d,俾d鬥心

LKK前15-16, 16-17跑動距離一樣少

截至上年11月馬迪跑動距離per 90 一樣全英超頭4

不如話摩佬嘅錯，係錯入錯用本質work rate低，鍾意玩，落後放棄唔急嘅球員仲好

e.g. Park，朗尼，泰維斯，簡迪，卡雲尼呢啲under邊個領隊都會跑會追

黑雙煞安達臣George Best 呢啲本質就係鍾意玩，你搵費sir都改唔到佢地開P

唔係lin仔interview爆出去，我地都唔知道普巴原來成日操練遲到

你操練唔認真點踢好比賽

屌佢老母 差兩三個身位就唔好企原地拍手 追波啦
有句說話真係冇撚有錯 心態決定境界

球員本質鍾意玩有咩問題 你地成日j既臭燒都鍾意玩喇
係領隊管唔管既問題姐

講真，我以前冇睇佢波，但原來佢d第一時間同控波可以咁撚閪，咁咪勤力少少，又唔撚係。出佢都唔係問題，但人地個個都知佢係點鳩踢，目又鳩大，但永遠都行個一套，仲固執過雲爺爺，咪累撚死佢咯。

典型連登仔非黑即白
唔同你一齊racism就係左膠🤭

日日civil war
睇到唔想回

點解可以嘈到去係唔係Racist

老馬貝斯大細哨都好鐘意玩，無阻佢地勁，但代價係 26 27早殘

又到左po潮文既時間

呢度對某一件事只可以有一種感覺....

佢叫得出我以前個名
玩左咁耐神覺得我會care 要潛水個下好笑

玩唔係問題，玩得黎識唔識自律先係問題，阿朗咪又係成日玩，幾好波都好連練波都唔準時ge球員成就高極有限，連自己都唔認真，邊個幫到佢

巴打點睇青訓件green唔知咩野？睇網上啲人講佢又係好高潛？

少過熱,利,鄰居唔係問題，但都冇理由20隊最低下馬

唔知你講邊個

走動少其中原因係減少失位俾人打返轉頭既機會
摩狗由波圖年期已經係咁
好驚球員因為進攻幫波失位
睇馬迪就知 成日俾佢屌向前幫波

Mason Greenwood
今年睇睇下Chong嘅po見人講開佢好似好勁 你好似有跟開青訓所以睇下你知唔知

收到風 Pogba後悔番曼聯

呢件

They have a sub headline reading ‘He regrets returning to Manchester’ but don’t fully back that up as concrete in all honesty, it’s more suggestion, some snipes from L’Equipe, and ‘some regrets’.

But those dismissing L’Equipe as some kind of comic are wrong. The French newspaper have had many exclusives and chats with Pogba, including when he was returning to Manchester United.

假如當初買左比真歷，而佢無走

聽過名冇睇過佢踢 好似連u18都未上
U18本身都好少播 更加唔好講u18以下既級別

On9 我一定揀普巴

有冇留意我地2邊傳中 通常禁區得lkk1個

家下青訓仲有咩勁人？睇好邊個

如果依家買比真歷打3中場？

其實我地推進的方式都好差
以前費sir個陣下下分兩下邊 再黎個三角短傳
搓兩下就去到三閘線 隻翼好易做一係斬 一係俾隻閘overlap
依家下下企埋一邊死磨爛磨 分邊亦好少一腳轉邊
跟本拉唔開對面防線 人地只要跟波走已經 順利對位

個個諗點用盡普巴都係當三中場
咪一樣

我唔明點解唔借屌老虎黎試下夾返猩猩

依啲係基本功問題啦 尤其我地對中堅係英人
基本功特差
琴晚鈀對鍠 人地係條後防線搓得仲順過我地前場
基本上冇壓力下係唔會犯錯
邊似我地史波 冇人逼都可以傳球醫院波累隊友
即使係拜利 有時都會推太大步甩下甩下咁
所以哥狗扔咁多錢都要砌條識用波既防線

唔講睇唔睇好啦 以前最突出個d 摩利臣,J,P,petrucci又係個個企唔穩一隊
自己幾鐘意既baars,puigmal,bukart同laird

單講分邊 鍠疤拜正選十一個都做到
鈀鏝除左幾個新仔都冇難度
我地得呀妹山狗卡神伊巴做到
馬達唔夠腳力 馬迪分得唔準 hehe鐘意短傳
完全冇得比

Bukart 係Fm成日入波

市面上要有鈀 鍠咁高傅球質素的中堅，真係諗唔到
就算有 我諗亦都好難有 可以長期對抗英超的身體質素
有幾多個好似李奧咁 可以剛矛並重
史波係個腦同心理問題 經常唔集中 心急 唔夠冷靜
佢有個fit的拍擋 佢就會鬆懈左
但你俾一個垃圾係佢 隔離 佢知要一夫當關個陣
就會好集中 好勁 同埋佢可以長期唔傷 依點已經好過 其他玻璃中堅 起碼出到先
後衛真係好難再好 除非大膽 一次賣曬史波 白 Lin 再入新血

Umtiti or Toby lor

其實俾你入到識用波中堅都冇用
摩佬套波就係唔想中堅hold波唔想take risk
就算有識用波中堅都係會係咁斬

我地青訓爆料頭個個前鋒好似好撚勁 幾歲

18

是咪講緊莊仔
唔是前鋒播

總結呢度手足討論嘅結論：摩狗out

可以睇多季嘅

仲有四分鐘就收工

睇係歐聯英超隊得曼同車會出局

幾好奇 咁好運入到8 強
對手都係 鏝熱利 皇拜 巴/車 同 殺黑達

對殺都未必贏到
對左邊6 隊會輸得幾核突

agger對左邊六隊都輸多贏少

輸比西甲六位，英超之恥

咁至少斬得靚
睇屎波扭軚傳五碼波唔睇到燥

全隊11個位，最重要換係右閘

有邊個可以J?

西維爾好難打架

尋晚睇梅利亞

打成點

尋晚淨睇精華，兩球都係右邊失

比文西打後備輪換下

左閘入一隻同shaw輸換
始終羊呢d半路出家打閘 好多失誤

至於中場 繼續死攬4231都冇計架啦 等食屎

邊個巴打新年流流，著住佢咁唔老黎

會然大佬史摩寧

石湖墟

虛火嚟

幾時上到黎...

1801

助攻

近年我曼啲青訓妖人都係失敗
Wilson W.堅尼 Morrison larnell cole

反而上一隊嘅踢青年軍果陣都唔係咩皇牌(mcTom, 福, lin)

you

公道講句
正選中堅我當係拜利鍾斯
屎波作為後備黎講我覺得合格
其他big5後備真係仲衰過佢

垃圾

testing

其實佢做我地第四第五中堅的確合格有餘

垃圾都有人印

所以做你都有人印

見過有人印盲同Lin

屎波件杉都係著埋今年就扔

Roy Keane on Pogba: 'Any top player should be able to play in a two or a three.' #mufc

？？屎波fans

會然盲同會然Lin?

肓起馬有樣睇

推爆佢？
新年開新post

邊位清咁冇陰公呃廢老

講得好

Lkk專用

屌原來唔是拍手來

仲冷清過琴晚

做節呀清

一向認為奧斯卡，安達臣踢唔起係自己攞黎，唔關領隊事

同樣道理, 普巴踢box to box踢唔起就練體能，唔應該就佢比佢做唔洗防守嘅box to box

想企係度一場比兩三個killer pass就過主

企係到比killer pass呢類型球員係呢個年代都係二流中場

普巴態度係差 但摩佬死攬4231都有錯 普巴防守技術同位置感其實唔掂 擺佢防中佢踢得辛苦 當然近幾場條友又真係幾撚懶 不如試下出埋hehe/ mctom幫輕下佢啲防守啦 唔得再屌/雪都唔遲

有冇人覺得迪路飛奧可能啱我地

唯一做法就係比佢4-3-3左中場

打433啦屌

唉快D SETTLE啦 本身都唔係幾鐘意睇普巴好唔情願咁番去守 仲衰過唔守

睇完真係明點解當初要搵佢復出
如果而家有個史高斯係而家隊波
1分30 佢同貝碧果球

佢D重炮好正
對巴塞果個真係

賤種又贏黑哨

普巴同摩佬關係惡化,對目前曼既打法不滿

大家點睇 ?

仲記得早幾日佢同摩佬係咁嘈 唔知係咪因為戰術問題 最後摩佬換走左佢

另外仲有報導指曼聯部分球員覺得中場球員太少向前傳球

佢最正係冇球走位
成日令到自己可以係隊友嘅passing option

話唔定好事黎呢

打法唔岩
普巴應該都要回後防守
應該要補下位 遮住人地D傳球路線

現今球壇放到咁靚同痴到咁靚既可能都唔多過10個

放佢係前面一排 再無表現叫佢收嗲算啦

得罪講句 中場中要做到頂級球星冇可能唔兼顧防守
現今強如摩迪卻奧斯kdb拉傑錫迪華拉堤都係攻守兼備
除非直接轉造攻中 如果唔係即使比433左中場佢打
但一樣hea撚到咁既話 咁不如直接收皮算

睇呢個clip, 比較一下我地而家球員同史高斯同個scenario嘅選擇,就明白以前同而家分別

新年快樂

唔同既 摩笛呢班都係攻而優則守
本身熟晒個進攻套路 同埋反轉為攻 所以好熱衷去防守 因為知道下一刻自己可以即刻反攻
妹分分鐘守完都唔知要傳粒波去邊 愈守愈迷失

新年快樂呀

新年快樂呀1001

綠帽狗新年快樂

新一年 曼事勝意

祝迷西們新年快樂

呢個做新po topic唔錯

難得有正常topic

不嬲都正常

你既正常...都唔太正常

波台狗隻們狗年快樂

祝各位出入平安

再罵戰同你班撚樣開年

一本曼猁

狗年

新po叫一本曼狗

有個利字 不了

打少啲飛機

佢好明顯講緊 利=狗

又有mk 睇😂😂😂

阿狗咁快入波

各位手足新年快樂

竟然無連生貴子

喜氣羊羊

笑口常開??? ???

1001

一盧永逸

寫嗰條友唔會面紅？

有錯咩, 佢踢得唔知幾安逸

點解hehe唔係岀入平『安』？

下個topic[曼事如意 🔴⚪⚫]？

竟然無人搶1001

個個攬女執平貨

連登Icon 都出唔到

一盧永柒

曼事勝意👹 🔴⚪⚫